唔團結 我地一定輸

呢兩日分化感覺好重，尋日林奠記者會係有起到作用。

無論你係咩觀點，和理非定勇武

唔該
要團結！

成場運動到而家，無大台，大家傾出黎，不斷學習，不斷進化，而家我地只要夠團結，一定捱得過！

和理非都要升級！